無知一問 有啲的士可以唔洗俾隧道費？

岩先上左架的士
去到城隧直過收費位無俾錢

Autotoll

難分真與假

樓豬弱智唔使理佢

佢老母係林鄭, 打橫行都得

Autotroll

autobot

因為條城隧佢個fd架

automobile